入黎玩高汁1Q題

將件衛衣剪咗兩隻䄂
（估一位明星）
3頁內開估

秒

湯唯
劏衛

衛詩雅

蟻多摟死象

唔啱不過我欣賞你嘅思維

夏衛衣

屌你老母！

衛爛

低汁到

低汁
你講衛衣有分季節賣 都冇咁嬲
冬天賣冬衛衣
賣天賣

我都有題
邊個黑社會字頭最鐘意同人講數？

張衛健